有冇人retake VA

我好大壓力......

畫幅畫，鳩吹吓有幾大壓力？

Gg